用緊sel24f18z 想上FF

如果想上FF 買邊支鏡個效果係最似番 24.8

Sony 28 2.0

SEL 35F14 , 因為28X1.5都36

35 2.8

貓SIR好野,教人FF機用APSC Mode

數學教授